想問cra/cta同msl其實做咩？晉升前景如何

Fresh grad想向各位求教🙇🏻‍♂️